人地創意台都有聚會，我地感情台唔係粒水下話！？

講到絲打我地最多
一齊落老蘭感受下氣氛

十卜十卜 有J絲得唔得牙

多D 仔都無所謂，反正老蘭大把女落去感受氣氛一齊隊酒🍺
好過創意台班友99個都係仔仲要食M記

絲打？有無落過老蘭？

john
但可唔可以只叫靚仔黎？

召集5p 台幹部成員
濛狗
活著的乜撚野
baby
你己經被接駁到
神之廢青
大東瓜
小天使糖糖
貓狗熊仔餅
兩大平胸怪
如浮雲xxx
痴撚線港女
裴豬完

數住咁多先

人地係因為有人請

唔記得落tag 好似見唔到

一定靚仔過今日去金鐘果班

tag 撚埋隻5p 臭雞先
@夢露絲打

MK到呢

落開老蘭既應該唔差，Call左先

當年三大煩膠去撚左邊

呢度係lihkg 啊
講高登死返去高登喇垃圾

仆街fail 左屌

一樣有過黎

冇人識

有矛貢正既腳john仙

支持

@夢露絲打
大波高質絲打

上面張相頂多Grad Din質素
我地夢露絲打落開老蘭，起碼著到酒店G咁

裴珠泫咁靚仔 一定要去啦

來